有冇人想算命

收費
想算留tg

我免費算
想算留tg

同行

唔同
我唔搞慈善

講笑咋 市價$200左右
我唔識算 要算搵樓主

多謝推post

有人算要俾返commission

太早冇人

有冇算過自己？

有呀

幾錢大批？

幾$先

幾錢隨意啦